有無人睇緊生活100錯

剪個意粉洗唔洗咁講究呀
點剪都話人錯

根本佢成個節目就係copy日本節目
只係用香港人演繹

全個節目根本就柒到仆街，啲嘢根本就特登搵嚟講

睇睇下我老母問左句亞視未執咩

切生果個part 鳩到
利申食緊飯睇到

係喎

美棋妹都幾正

bella好靚

美棋BB

黃美棋對腳好白滑呀

個樣有d膠

呢套野連我老母都話on99咁

𨳒你啦tvb，教人搭巴士
呢套野係咪比庇護工場啲同學仔睇

頭一兩集抄日本節目已經夠柒
而家抄無可抄就講廢話
啲主持又on99咁 柒到唔敢睇

果個黃美琪真係好作狀

都係童星黎?
我覺得bella好過佢幾廿萬倍

Agger